決賽無和波

利記一定可在90分鐘擊敗賤種里

樓豬鏝疤雜種狗

仲有蝗

有

又話和好

一時口快 對唔住 冇下次